去泰國 大家鍾意買咩ar？我講先

化妝品有d幾好ga，粉底等，唔開牌子名
香茅蚊膏都幾好
零食就鍾意青檸味薯片 不過行李喼放唔到lor 會爆

鬼仔

胸圍底褲

買bar

底衫褲？邊度買開ga

人妖一夜

買春

芒果思樂冰

好鍾意去711掃零食
又平又正

咁大個人講野仲咁低b

邊個ar